有幾多人，去完日本，會分手

投票
會
唔會

點解會？

旅行後分手

本人正是

投你老母呀

利申 無女 毒撚

Sor9

雖然講出黎好on9
但我係

我身邊兩個朋友，同自己都係

分左幾耐
我被飛一年

太窮？

點解？
姐係去其他地方就唔會？
利申：青頭

愈去愈多愈易

我都想問 有冇人解答

去完日本多個女朋友